跪求巴絲幫手搵套港產片

冇記錯係80或者90年代，有莫少聰，大傻，最記得一幕係莫少聰睇住佢老母係隻船度燒死左（個老母係一個好似鮑姐既演員），放火既好似係黑社會既大傻

搵左好耐都冇一個確實答案

唔記得係咪有肥貓

屌搵到啦，龍之家族

連你都要出搵戲post

我睇好少戲 諗起套戲但唔知咩名係好痛苦